啲廢老好鐘意連食條魚都有優越感

好鐘意屌人食冇骨既魚
話人唔識lur骨/唔想lur
真係好on9 自己食撚埋啲垃圾街市孔雀石綠魚
走去話人買三文魚柳/刺身

食鹽多過你食米添

我試過唉左聲都俾人話後生仔唔捱得呀

廢老先食魚

小朋友先食無骨雪魚

叫啲廢老郁兩野又話
我老啦唔行得

問佢點解，佢又解唔到，淨係識話：老左你就知

換咗腎未？

食添加劑多過你食鹽

食魚不嬲連骨食

正常唔會笑人唔識lur骨
不過有時約gf食飯
唔想食肉咁濟
諗住食蒸魚清清地
又話唔鍾意有骨西曬面
咪屌鳩佢煩囉

如果同中價以下既刺身比
我真係寧願揀蒸魚

條魚有骨有咩好食
緊係食啖啖肉

港女唔識欣賞蒸魚